lihkg個apps真係好食電

google service食電都算啦, 執左幾劑之後好左小小
但今日先發現睇post睇左十分鐘已經冇左5%電，已經唔係睇多圖post只係睇字都係咁

今次唔好怪我益大家，有需要自己google keywords"android apps 去廣告"，做人做狗自己諗

用iPhone

用開web版